有冇巴打今日分手

Long d緊 琴日已經嘈緊今日終於分手

利申：相隔半個地球

Long d最慘就係分左手都未有機會一齊過到情人節
連分手都要隔住部電話

係 上次都係依個時候
利申：冇試過有情人過情人節

忍左條女好耐 成日拎我同ex比
琴晚12點同佢講分手

佢話接受唔到男朋友經常唔喺佢身邊